突發！ 南區有直升機用大光燈照路面！

屋企住華富 突然間有架直升機好不停盤旋上空
用大光燈照住啲路好似拍戲捉賊咁
係咪走犯

拎個唱k神器，大叫問照咩呀

華富邨UFO!

應該又有豪宅被人老爆

似係有老爆

唔好意思

琴晚衝燈 唔小心三星咗

用迫擊砲炸佢老味落嚟

衝燈點會三星
直接講你殺左幾多隊黑警啦

本來打咗 但我劣

都係頭盔打衝燈